# Учебный демонстрационный проект "Котики" #

### Для чего нужен этот репозиторий? ###

* Репозиторий содержит исходники учебного проекта, демонстрирующего работу с объектами в java
* Версия 1.0

### Как настроить? ###

* Для запуска тестов следует запустить класс TooManyCats.

### С кем мне говорить? ###

* Шишкова Дарья Романовна
* 16ИТ18к
* darya22dec@gmail.com